呢場區議會完完全全係一場不公嘅做假選舉，唔該香港人唔好再打J，認清事實！

呢場區議會選舉真係真係一場做假嘅不公選舉！
我強調，我地今次係險勝！

如果唔係咁多香港人企出泥排餐死去投票、咁多監票師、咁多自由世界的人民幫手監察，我地一定冇可能係險勝！

理據如下︰
1.建制選票達120萬票，能到這個票數必定係造假，中大民意調查，多次顯示八成以上香港人支持成立獨立調查委員會、支持立即雙普選，今次有近300萬人投票，支持建制，300萬*20%，最多只有60萬票！
2.大量問題選票、很多人被投票、票站人員用鉛筆代厚子筆刪除，再多取選票做假嘅報告
3.多次十萬級、百萬級人遊行，前後人頭超過400萬人，當佢有1成細過18歳未有投票資格，3成人無登記做選民，都起碼有240萬票投民主派！
4.以我家族被邊幾個一直唔投票嘅老人做例子，佢地都冇出過泥遊行，但都投了票。因為投票總比遊行易，投民主派的票數只能比(有投票權的遊行人數)多，即係一定多過240萬票
5.警隊都有解放軍，選舉冇假選民講都冇人信！

故此，大家唔好再係到打晒飛機！唔該用個腦諗下啦！
今次勝利，只係港共做假力度不足，下次一定加強造假力度！
唔該，泛民總快重新整理、查考選民登記冊，要求法院重新開放選民登記的查冊，同查下有幾多大陸人非法拎佐香港身份證！